
                      A mi me gusto. Que no sea tan graciosa como las de Marvel no significa que sea mala. Me gustan tambien las peliculas de marvel pero aveces es un poco molesto sus malos chistes cada 10 minutos.
        
            